有冇人可以整個投票懶人包

有啲選區有多於一個非建制候選人，有冇巴打可以出個懶人包避免偽黃票?